獨遊東京加富士山 23/8-28/8 LIVE 你講我去

是咁的
小弟剛分手想去散下心咁
剩係plan左 26-27 去富士山吉田線 睇日出🌅
會住御來光館
23,24,25同28完全無plan 過
剩係book左第一日酒店
啱先朝早到步
巴絲有無咩推薦地方小弟去
黎緊想試下d豪華膠囊 有無好推介？

依家jr出緊酒店放底行李
第一晚住 格拉斯麗新宿酒店
想影隻哥斯拉

啱啱有frd推薦去 豪德寺 影招財貓
仲有無咩地方幾得意既推介呀？

一黎到就天陰陰又落濛濛雨
同我心情一樣咁撚灰

留名
巴打鐘唔鐘意食鰻魚飯？上次係新宿食過一間幾正

開黎見我
咩budget？
我對食無乜要求
但可以去try try

留名

咁唔好咁正路啦 去上野動物園啦

呢間
因為上次去係食lunch，相對上會抵啲，大慨2500円

第一年同屋企人去過
black list左
fact checked

好似都ok wor
今晚可以try try

落雨 放底行李先la

江之島 好靚好舒服

好多當地人排隊記得早啲去

呢度對我黎講麻麻
研究下聽日後日去唔去先🤘🏾

佢好似開到11點pm

鎌倉

住御來光館記得帶耳塞呀，我搞到成晚無瞓過

近近地去影下東京鐵塔
或者去 明治神宮/自由之丘 行下

男兒當入樽果個位好似唔俾影了？

我上年富士宮線登山 果邊影日出好似無吉田影咁靚
上年彈丸 6點pm出發 2點到頂凍到hihi

停車場上黎個位影🤘🏾27號會去

東京熱唔熱呀

去星乃珈琲店食梳乎厘Pancake

上年爬完
注意補充水份啊！

住過呢間幾好，又平又乾淨

要有當地人帶路先唔會俾人呃 fact checked

見過d有投影器想試下豪華下

2l 應該夠掛

我book左9月9 御來光館🤚🏾

一樣 剛分手
4年半

都諗緊下星期一個人去
日本定台灣好

簡緊 福崗定台中定富士山

我對上果個6年半
一定係富士山

尾水喎

巴打識食

車票巳經買好
希望好天喇果日

9月10封山 本身book房時成個9月得10號 所以book左10號
尋日見到9月9有位即改

諗住行須走線

巴打知唔知新宿出發搭車過去要幾耐？
我book左架電單車 諗住由新宿揸落去

揸國道應該都唔駛3個鐘

正路行中央道就個半鐘都到

須走好多鬼仔鬼妹行 我下年諗住呢條
有個位影日出好靚

2個鐘9個字 巴士既話

係播我數漏左五合目果段

經過 2點前即刻試下先巴打

有無豪華膠囊介紹 聽晚住😍

我絲
正呀 上次都係食呢個

夜晚有無好推薦

夠啊！帶太多自己都孭得辛苦
記得準備散銀

落足全日雨 唯有行下街

收到

有間一人燒肉店好似幾出名，叫 焼肉ライク
利申：未食過

去吉原搵返多少嘅慰藉

巴打有經驗？

仲行緊 今晚求其買返酒店食算🤘🏾

以前公司經常要出差日本貴係好貴，但一世人點都要試返次

幾錢先

7萬幾yen

有咩服務先

搭地鐵返去行埋附近唐吉訶德就返酒店睇下仲有無得影哥斯拉

DAY2,3又係無plan
聽日有無巴絲講下有咩地方去同食？

樓上有巴打講鐮倉，係幾正㗎有時間可以一去

啱啱到酒店
我對食真係無乜要求
頭先求其食左間吉家都巳經覺得出色了

然後去左行唐吉訶德

返黎發現樓下有間club

浸個浴研究下先

可以去下川越

去瘋狂食拉麵
一燈起步先

起身食個早餐再諗去邊

杯芒果香蕉牛奶乳酪

再訓醒出門口
東京附近巴絲有咩地方散下心影下相
請出招

今晚未book膠囊
有無邊間係出色d㗎？

豪德寺

走果陣見到 幸福之招福貓電車

lunch 係淺草求其見到間就入去試下
點知伏黎
叫左個柳川定食
麻麻地
1700円
不了

繼續去多個貓貓神社 今戶神社
但見唔到隻白貓

行陣街又晚餐
係1010既rakeru食蛋包飯

不過不失la
今晚book左間係秋葉原高質小小既膠囊💊
等陣就睇下有無料到

巴打今日上山？

講返間膠囊💊先
秋葉原既glansit
男女common room係分開的
而common room係同沖涼既地方同一層
住既同層有locker同廁所
整體好乾淨企理
本身check out time係1000
佢有得遲check out到1400但要加1000円
ok la7/10分

今日呀

加油

巴打都今日？

下星期

五合目巳經好涼了

七合目 燒印 但我無燒
好多香港人好大霧又有雨

上山行李放邊？
帶左咩裝備？

行李今朝check out同佢講聲寄存一晚 聽晚返黎拎
我住秋葉原
帶左好少咋 上到去list out俾你睇

巴打
今朝山頂附近出左事
落石死左人
依家御來光館打後既路都封左
你點打算

利申:今朝先落山，落山時有見到救急工程車，果時以為係動物之類，依家睇返新聞先知係人

rip死者

我都見到出左事，好sad.
你今朝落山都算好彩ching.
我琴日攻頂之後落山見到好多後生女上山
而死者係個20幾歲既女仔。好撚感慨，可能我經過係見過個女死者。

我4點半到頂，5點半落山。現場完全唔覺出左事。係落山果陣特別多車經過。依家諗返都好sad，分分鐘真係登頂段路路過/見過都唔出奇

PLAN左9月3號上山...依家咁既狀況應該上唔到山頂....

如果係外國人仲慘，客死異鄉。
你上山個陣有無塞人？其他人見到佢爆頭個下，肯定都會有陰影。真係會唔知點好

塞呀，御來光館打後塞到爆

真係唔知喎 4點零到左御來光館
啱啱食埋晚飯了 準備訓先睇到

check-in/食飯果時冇人同你講?

無喎 個個都唔知咩事

但係條路應該封左?

無封喎
d人上左山頂落返黎la wor

小心d，記得帶頭盔